到底ig班人畫撚完畫未

屌你老母，打開ig個個人都係到畫咩比卡超，屌，第一次睇就幾得意，望多2望就悶啦，明唔撚明呀

冇人tag樓豚

好可憐 樓畜放低ig 我做個好心順手tag啦

其實畫嚟做乜撚嘢

加一

跟風 香港人最叻

樓煮冇人tag發脾4